「行動亅post 高鐵拉鋸戰

政府唔會幫到我哋啲乜, 入境同埋醫護已經提曬水, 醫護更加有人冧低咗。

目標: 驅趕大陸遊客、切斷來港途徑。

地點： 由旺角油麻地一帶推進至香港西九高鐵站不需強攻 震懾效果成功即可 只要影響高鐵運作成功

時間：今日黃昏（ 先前太早兩點未必聚集到人）
嚟嘅麻煩入依個tg group 投個票講你幾時去到以上地點

戰局預計： 會與警方對持 放催淚彈驅散 或有機會畀人包抄 記得保持距離 形成拉鋸戰 長期阻礙高鐵運作

1

Push

2

推上去 入 tg投票

呢個政府唔會幫到我哋啲乜, 入境同埋醫護已經提曬水, 醫護更加有人冧低咗

目標: 驅趕大陸遊客、切斷來港途徑。

地點： 由旺角油麻地一帶推進至香港西九高鐵站不需強攻 震懾效果成功即可 只要影響高鐵運作成功

時間：今日黃昏

嚟嘅麻煩入依個tg group 投個票講你幾時去到以上地點

戰局預計： 會與警方對持 放催淚彈驅散 或有機會畀人包抄 記得保持距離 形成拉鋸戰 長期阻礙高鐵運作

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

push

推

轉推呢個？

前線手足

一點先講

pish

「行動亅post 高鐵拉鋸戰

推爆依個先
非p牌 有種責任

推推推
大家救下醫護

入 上熱門

推 一定要鏟除高鐵

oush

1.29 三罷

仲等初四咩
今日就要行動啦各位！

puzh

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

推呀推

快搶攻

推
一定要聚到人先
唔好重複118嘅大圍捕

，

Push!!!

Admin自己小心上網/tg之類 啲狗隨時mon你 然後話你煽動...etc
推

係唔係即係打陣地？

推啊屌你老母

目標好簡單 折左佢 / 賭塞左佢

幫推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

行動

不了
就焦佢老母土
我要香港死50萬藍絲!

post

預左陣地？

「行動亅post 高鐵拉鋸戰

幫手推上熱門
仲有入tg group投個靚票

應該無人
照推

up

推唔郁照推

幫推

撐

p牌又如何

推

年三十晚，手足一齊團年

拉咩鋸，be water 啦

推吳到

目標唔係針對警察
係針對高鐵站
自己睇路

。

行動post要推！

依家支持停鐵封關

過兩日唔封唔得時我地就可以成功爭取

留名睇今次行動無限推遲
推到初五啟市都未開始到

大包圍之後仲點拉鋸？

人手推一次 謝謝
預視到自己初一至初三要請病假嘅請入

推 自己香港自己救

行動post必推

罷工罷工

支持醫護罷工救港

推呀 行動 post 推咗先算

推！

Pushhh

P

不了咁多人

應該所有人由大陸入境都要隔離，唔理乜國籍丶種族。

火魔法快閃
達成目的就夠 be water

行動post

Pish

我要721中聯辦既效果，攻城，唔攻人

定7.1立法會

唔想走入去
咁多病毒

推post

推啊

特首已流亡海外?? 疫情失控, 港人自救有辦法??

高鐵站一個手足都無wo

出嚟啦

推推推

拉尻咗 bb們要平安

點解呢啲行動post沉得咁快

我地要封佢老味關呀，唔好比佢地落黎

太少人

逼佢射tg 入西九仲好